點解係router set 完 openvpn之後 都隱藏唔到ip address

用部router set 完 openvpn, 之後係手機 connect埋，明明係router vpn connection 都見到連左，但 check番ip都係屋企個個，有冇大神知點解

你個router做vpn server定client

server? 普通家用router 想比d Device 連vpn

你自己router做VPN server,
即係你出街連VPN就會連返你屋企router再出公海咁解
咁當然係你自己IP啦

你要既係router做client, Join人地個VPN

原來係咁 咁想問下點解set router 做client

但可唔可以同時做到server

唔係隻隻router都有
不過通常會喺VPN Server嗰版附近
有一個叫VPN Client (用戶端) 之類既page

但係你首先要搵到可靠既VPN
呢方面我相信好難有
你都係買啲要裝client apps既VPN逐部機連啦

咁最後咪同download個vpn app 一樣

咁冇架喎
因為router set vpn client係直連單一server
你要自己搵到可靠嘅vpn server先有得做

router做client 先得。

明哂 感謝大神

神你老母

要咁 set 至連到 vpn server